柯南有單講裝沙入襪做武器

細個睇柯南

有單案係話裝沙入襪到之後就變左武器

倒左佢就搵唔返

推

警犬：你地做咩著襪，係唔係想攻擊我地

除左襪之後
犬 : 你對腳做乜咁臭 係唔係想臭死我地

哩套係小新

唔係硬幣咩

要幾多硬幣先夠做。。。
不過都不失為好方法 起碼比犬都解釋到

所以廣志黎香港會比犬拉